# Chinese (Simplified) translation for scratch
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the scratch package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scratch\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-01 17:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-28 13:22+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"code/extra/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-03 06:04+0000\n"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:8
#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:4
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:9
msgid "The editor that works for you"
msgstr "适合您的编辑器"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:11
msgid ""
"Whether you're writing in Markdown or managing a complex app codebase, Code "
"is the lightweight but full-featured editor for you. It auto-saves your "
"files to ensure they're always up-to-date, and it remembers your tabs so you "
"never lose your spot—even between sessions."
msgstr ""
"无论您是使用 Markdown 编写还是管理复杂的应用程序代码库，Code 都是适合您的轻量"
"级但功能齐全的编辑器。 它会自动保存您的文件以确保它们始终是最新的，并且它会记"
"住您的选项卡，因此您永远不会丢失您的位置 - 即使在会话之间也是如此。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:12
msgid ""
"Designed around a project-based workflow, Code knows about your separate "
"codebases. It comes with helpful Git integration to create and switch "
"between branches and show changed files and lines within your projects."
msgstr ""
"围绕基于项目的工作流程设计，Code 了解您单独的代码库。 它带有有用的 Git 集成，"
"可以在分支之间创建和切换，并在项目中显示更改的文件和行。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:13
msgid ""
"Work with your language: whether you're crafting code in Vala, scripting "
"with PHP, or marking things up in HTML, Code has you covered. Experience "
"full syntax highlighting with nearly all programming, scripting, and markup "
"languages."
msgstr ""
"海纳百川！无论您是 Vala 老手、PHP 专家还是 HTML 大师，Code 都能满足您的需求。"
"语法高亮功能支持几乎所有编程语言、脚本语言和标记语言。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:14
msgid ""
"Find anything in your current file, specific folders, or your whole project "
"with options for case-sensitivity and regular expressions."
msgstr ""
"使用区分大小写和正则表达式的选项，在当前文件、特定文件夹或整个项目中查找任何"
"内容。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:15
msgid ""
"Smart features throughout: automatic indentation, smart cut/copy behavior, "
"visible whitespace for selected text and at the end of lines by default, and "
"optional extensions for Markdown actions, spell checking, whitespace "
"trimming, word completion, and more."
msgstr ""
"智能功能贯穿始终：自动缩进、智能剪切/复制行为、默认情况下所选文本和行尾的可见"
"空白，以及 Markdown 操作的可选扩展、拼写检查、空白修剪、单词完成等。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:16
msgid ""
"Adapt Code to your workflow: you can tweak the behavior and interface as "
"needed with a handful of useful and well-considered extensions and "
"preferences."
msgstr ""
"使 Code 适应您的工作流程：您可以根据需要使用一些有用且经过深思熟虑的扩展和首"
"选项来调整行为和界面。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:17
msgid "There's a ton more:"
msgstr "更多:"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:19
msgid ""
"Solarized Light, Solarized Dark, and High Contrast color schemes that affect "
"the whole UI"
msgstr ""
"影响整个 UI 的 Solarized Light、Solarized Dark 和 High Contrast 配色方案"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:20
msgid "Togglable sidebar to fit your workflow"
msgstr "可切换的侧边栏以适合您的工作流程"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:21
msgid "Smart indentation and .editorconfig support"
msgstr "智能缩进和 .editorconfig 支持"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:22
msgid ""
"Browser-class tabs with drag-and-drop, duplication, undo closing, and tab "
"history"
msgstr "具有拖放、复制、撤消关闭和选项卡历史记录的浏览器类选项卡"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:23
msgid "Display the current line and character—and quickly jump to a new line"
msgstr "显示当前行和字符——并快速跳转到新行"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:24
msgid ""
"Scroll past the end of the file so you can keep the current line where it's "
"comfortable"
msgstr "滚动到文件的末尾，以便您可以将当前行保持在舒适的位置"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:25
msgid "Optional mini-map to make navigating large files easier"
msgstr "可选的缩略图，使浏览大文件更容易"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:31
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:54
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:81
msgid "Improvements:"
msgstr "改进："

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:33
msgid ""
"The current document filename is now shown as the window title in "
"multitasking view"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:34
msgid "Hidden folders are now shown in the project sidebar"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:35
msgid ""
"The currently selected result and the number of results is displayed while "
"searching"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:36
msgid "The search bar now has a regular expression mode"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:38
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:61
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:76
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:130
msgid "Fixes:"
msgstr "修复："

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:40
msgid ""
"It is now possible to change Git branch with untracked files present in a "
"project"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:41
msgid "Crashes are prevented while searching in large projects"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:42
msgid ""
"The correct document is now focused after opening Code from an external "
"program"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:43
msgid ""
"Line duplication is now actioned correctly if there is no selection present"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:44
msgid "Code no longer crashes when asked to open an unknown URI format"
msgstr ""

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:46
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:67
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:85
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:105
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:134
msgid "Minor updates:"
msgstr "小幅更新："

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:48
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:70
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:88
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:124
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:138
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:153
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:169
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:195
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:216
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:226
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:237
msgid "Updated translations"
msgstr "翻译更新"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:56
msgid ""
"Projects with the same name now include their parent folder name as well"
msgstr "具有相同名称的项目现在也包括其父文件夹名称"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:57
msgid ""
"When scrolling to search results, overshoot slightly for better visibility"
msgstr "滚动到搜索结果时，稍微过冲以获得更好的可见性"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:58
msgid "Use the FileChooser portal instead of the one from GTK"
msgstr "使用 FileChooser 门户而不是来自 GTK"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:59
msgid "Center the global search dialog over the main Code window"
msgstr "将全局搜索对话框在主代码窗口居中显示"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:63
msgid "Fix visibility of Terminal button on Welcome page"
msgstr "修复欢迎页面上终端按钮的可见性"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:64
msgid ""
"Fix some keyboard shortcuts affecting unfocused Document instead of focused "
"Terminal"
msgstr "修复一些键盘快捷键影响未聚焦的文档而不是聚焦的终端"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:65
msgid ""
"Close Terminal if shell exited and create new Terminal if re-opened with no "
"shell"
msgstr ""
"如果 shell 退出，请关闭终端，如果在没有 shell 的情况下重新打开，则创建新终端"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:69
msgid "\"Visible whitespace\" combobox is now a switch"
msgstr "“可见空白”组合框现在是一个开关"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:78
msgid "Fix crash when creating new window from tab drop"
msgstr "修复从选项卡下拉创建新窗口时崩溃"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:79
msgid "Ensure files created from the sidebar are automatically opened"
msgstr "确保从侧边栏创建的文件自动打开"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:83
msgid "Hide project chooser button when hiding sidebar"
msgstr "隐藏侧边栏时不显示项目选择器按钮"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:87
msgid "Ensure all copy is translatable"
msgstr "确保所有副本都是可翻译的"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:94
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:144
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:159
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:175
msgid "New features:"
msgstr "新特性："

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:96
msgid "New Markdown plugin for WYSIWYG-like editing."
msgstr "为 WYSIWYG-like 编辑提供新 Markdown 插件。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:97
msgid "Switch Git branches or create new ones in project folder context menus"
msgstr "切换Git分支或在项目文件夹上下文菜单中创建新的分支"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:98
msgid "Show Git diff status in source view gutters"
msgstr "在源视图中显示Git diff状态"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:99
msgid "Full text search within project folder."
msgstr "在项目文件夹中进行全文搜索。"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:100
msgid "Save and restore cursor position between sessions"
msgstr "在会话之间保存和恢复光标位置"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:101
msgid "Close files from a project when that project is closed"
msgstr "关闭项目时关闭项目中的文件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:102
msgid "Show full file path in tab tooltips"
msgstr "在选项卡工具提示中显示完整的文档路径"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:103
msgid "Clear lines with Ctrl + K"
msgstr "用 Ctrl + K 清除线条"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:107
msgid "Allow Spell Checker extension in Markdown files"
msgstr "在 Markdown 文件里可以使用拼写检查插件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:108
msgid "Improve multi-line duplication"
msgstr "改善多行重复"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:109
msgid "Remember whether the sidebar is open"
msgstr "记忆侧边栏开关状态"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:110
msgid "Set window title to the focused file"
msgstr "设置窗口标题为聚焦文件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:111
msgid "Add keyboard shortcuts for next and previous documents"
msgstr "为下一个和上一个文档添加键盘快捷键"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:112
msgid "Show full document path in tab tooltip"
msgstr "在选项卡工具提示中显示完整的文档路径"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:113
msgid "Update Pastebin plugin"
msgstr "更新Pastebin插件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:114
msgid "Correctly indent last line when using the preserve whitespace plugin"
msgstr "使用保留空格插件时正确缩进最后一行"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:115
msgid "Keep syntax highlighting when duplicating a file"
msgstr "复制文件时保持语法高亮"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:116
msgid "Expand a collapsed folder if you attempt to open it twice"
msgstr "如果试图打开折叠的文件夹两次，则展开它"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:117
msgid "Fix an issue where searches are lost when Code loses focus"
msgstr "修复当代码失去焦点时搜索丢失的问题"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:118
msgid "Start Vim plugin in command mode"
msgstr "在命令模式下启动Vim插件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:119
msgid "Fix and add new Vim commands"
msgstr "修复并添加新的Vim命令"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:120
msgid "Show project folders with a hidden root folder"
msgstr "显示带有隐藏根文件夹的项目文件夹"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:121
msgid "Allow launching with pkexec and disallow launching with sudo"
msgstr "允许使用 pkexec 启动并禁止使用 sudo 启动"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:122
msgid "Remove split view"
msgstr "删除拆分视图"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:123
msgid "Remove browser preview"
msgstr "移除浏览器预览"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:132
msgid "Fix empty sidebar layout, ensuring folders can always be added"
msgstr "修正了空的侧边栏布局, 确保文件夹可以随时添加"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:136
msgid "Scroll past the end of a file"
msgstr "滚动到文件的末尾"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:137
msgid "More efficiently save and restore window position"
msgstr "更有效地保存和恢复窗口位置"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:146
msgid "Include Git status in file tooltips"
msgstr "在文件提示中包含 Git 状态"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:147
msgid "Option for explicit case-sensitive Find"
msgstr "严谨区分大小写的查找选项"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:149
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:164
#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:186
msgid "Other updates:"
msgstr "其它更新："

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:151
msgid "Correctly show Toggle Comment menu item when no text is selected"
msgstr "当没有选择文本时正确地显示切换注释菜单项"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:152
msgid "Fixed font switch alignment"
msgstr "固定对齐字体"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:161
msgid "New \"Close Other Folders\" menu item to help clean up your sidebar"
msgstr "新建 \"关闭其他文件夹\" 菜单项，以帮助清理你的工具条"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:162
msgid "Save and restore cyclic search setting"
msgstr "保存和恢复循环搜索设置"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:166
msgid "Add keyboard shortcuts to menu items"
msgstr "为菜单项添加键盘快捷键"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:167
msgid "Make sidebar folder items not selectable"
msgstr "使侧边栏文件夹项不可选择"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:168
msgid "Center new windows"
msgstr "居中新建的窗口"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:177
msgid "Visually deprioritize .gitignored files in project sidebar"
msgstr "优先可视化侧边栏中的 .gitignored 文件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:178
msgid "Smart cut/copy lines with no active selection"
msgstr "智能剪切/复制行"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:179
msgid "Add a confirmation dialog to the \"Restore\" action"
msgstr "为“恢复”操作添加一个确认对话框"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:180
msgid "Add \"Open In\" menu to the top-level folder in the folder manager"
msgstr "在文件夹管理器的根文件夹中添加“打开”菜单"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:181
msgid "Don't show temporary files in the folder manager"
msgstr "不要在文件夹管理器中显示临时文件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:182
msgid "Add brackets completion and auto-indent by default"
msgstr "默认情况下添加括号补全和自动缩进"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:183
msgid "Zoom terminal plugin with keyboard"
msgstr "使用键盘缩放终端插件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:184
msgid "Honor global privacy setting when saving and restoring"
msgstr "保存与恢复遵从全局隐私设置"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:188
msgid "Simplify \"Draw spaces\" preference"
msgstr "简化“绘制空间”首选项"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:189
msgid "Fix the keyboard shortcut for going backwards in search results"
msgstr "修复了在搜索结果中后退的键盘快捷键问题"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:190
msgid "Fix opening files from relative paths in Terminal"
msgstr "修复了终端中从对应路径打开文件的问题"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:191
msgid "Fix null file dialog when opening a new window via the dock"
msgstr "修复通过程序坞打开新窗口时空文件对话框的问题"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:192
msgid "Add \"=\" as a zoom key"
msgstr "添加 \"=\" 键作为缩放键"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:193
msgid "Change search entry icon when results aren't found"
msgstr "当没有找到结果时，更改搜索条目图标"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:194
msgid "Enter name of new file before creating it"
msgstr "在创建新文件之前输入文件名"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:202
msgid "Use Granite.MessageDialog throughout"
msgstr "始终使用 Granite.MessageDialog 对话框"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:203
msgid "Include non-text files in sidebar"
msgstr "在侧边栏中包含非文本文件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:204
msgid "Fix Remove Current View"
msgstr "修复移除当前视图的问题"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:211
msgid "Fix New Window desktop action behavior"
msgstr "修复“新窗口”桌面操作行为"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:212
msgid ""
"Properly synchronize Ctrl+N key presses with number of new documents spawned"
msgstr "按下 Ctrl+N 组合键次数与生成的新文档数量现已正确同步"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:213
msgid "Build system fix for editorconfig dependency"
msgstr "为 editorconfig 依赖构建系统修复"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:214
msgid "Add Change Branch context menu item"
msgstr "添加“更改分支”上下文菜单项"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:215
msgid "Avoid possible startup crash related to how plugins load"
msgstr "避免与插件加载方式相关的启动崩溃"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:223
msgid "Smarter file saving behavior"
msgstr "更智能的文件保存行为"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:224
msgid "File saving fixes"
msgstr "修复文件保存相关问题"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:225
msgid "Don't add temporary files to tab restore"
msgstr "不再将临时文件添加到还原选项卡"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:233
msgid "Don't recreate deleted files when restoring session"
msgstr "还原会话时不重新创建已删除的文件"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:234
msgid "Restore line wrap preference"
msgstr "恢复换行首选项"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:235
msgid "Add accel tooltips"
msgstr "添加 accel 工具提示"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:236
msgid "Minor bug fixes"
msgstr "次要问题修复"

#: data/io.elementary.code.appdata.xml.in:276
msgid "elementary, Inc."
msgstr "elementary, Inc."

#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:5
msgid "Edit code files"
msgstr "编辑代码文件"

#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:6
msgid "Code Editor"
msgstr "代码编辑器"

#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:8
msgid "io.elementary.code"
msgstr "io.elementary.code"

#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:11
msgid "text;IDE;scratch;"
msgstr "文本;IDE;草稿;"

#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:17
msgid "New File"
msgstr "新文件"

#: data/io.elementary.code.desktop.in.in:21
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: data/code.policy.in.in:10
msgid "Run Code as Administrator"
msgstr "以管理员身份运行"

#: data/code.policy.in.in:11
msgid "Authentication is required to run Code as Administrator"
msgstr "以管理员身份运行需要进行验证"

#~ msgid ""
#~ "Make it yours. Code is written from the ground up to be extensible. Keep "
#~ "things super lightweight and simple, or install extensions to turn Code "
#~ "into a full-blown IDE; it's your choice. And with a handful of useful "
#~ "preferences, you can tweak the behavior and interface to your liking."
#~ msgstr ""
#~ "随心所欲！Code 的理念就是高度灵活性，既可以提供轻量级的简约体验，也可以安"
#~ "装扩展变身为全功能 IDE。不仅功能高度灵活，还可以在设置选项中定制界面和外"
#~ "观，一切都由您自己做主。"

#~ msgid ""
#~ "It's elementary. Code is made to be the perfect editor for elementary, "
#~ "meaning it closely follows the high standards of design, speed, and "
#~ "consistency. It's sexy, but not distracting."
#~ msgstr ""
#~ "师出有名！Code 为 elementary OS 量身定制，风格设计、响应速度和外观一致性都"
#~ "具有较高的品牌标准。性感而不失内涵。"

#~ msgid ""
#~ "Other syntax-highlighted languages: Bash, C, C#, C++. Cmake, CSS, ."
#~ "Desktop, Diff, Fortran, Gettext, ini, Java, JavaScript, LaTex, Lua, "
#~ "Makefile, Objective C, Pascal, Perl, Python, Ruby, XML."
#~ msgstr ""
#~ "其他支持语法高亮的语言： Bash、C、C#、C++、Cmake、CSS、.Desktop、Diff、"
#~ "Fortran、Gettext、ini、Java、JavaScript、LaTex、Lua、Makefile、Objective "
#~ "C、Pascal、Perl、Python、Ruby、XML。"

#~ msgid "Additional features include:"
#~ msgstr "特色功能："

#~ msgid "syntax highlighting with gtksourceview-3"
#~ msgstr "语法高亮"

#~ msgid "a find bar to search the words in the files"
#~ msgstr "快速搜索"

#~ msgid "tab and split documents system"
#~ msgstr "标签视图和分栏视图"

#~ msgid "lots of others"
#~ msgstr "更多其他功能"

#~ msgid "New Document"
#~ msgstr "新文件"

#~ msgid "Notepad;IDE;Plain;"
#~ msgstr "记事本;IDE;纯文本;"

#~ msgid "About Scratch"
#~ msgstr "关于 Scratch"
